@KFCCOFFEE

.

Lm

做咩去澳門仲咁得閒睇東張

攰

Wingto pls

你過澳門拎房玩唔係仲貴？

No

魏韵芝少有黑絲🤤🤤

G

KFC係咪under牙蓋條team嫁?